點睇hku啲hall莊越嚟越廢?

以前無論陳冠康、佔中、陳文敏定李國章，hall莊們都一定義憤填膺地出聲明、貼poster，內容字字鏗鏘、擲地有聲

今次港大接連傳出傷風敗俗嘅醜聞，都而家都未有hall莊出聲，唔通真係一代不如一代?

幾時先有hall出聲明譴責欺凌事件?

大家都要收返埋D衰野 一時三刻無人得閒

滅緊聲 如果唔係一陣聲明完比對家爆大獲

如果有任何一間hall夠膽出聲明講廢除仙制，我即刻當佢神咁拜

推到hall莊打手見到

幫你推

臨訓一推，我都幾肯定班hall膠而家都未訓，擾人清夢

多隆佢都係滿人 反清咪即係反佢自己

M Hall無仙制喔

圍內人出事就梗係唔會出聲啦，仲要滅聲真係cls

根撚本hku hall 制度令到要住hall既人冇得住，反而近得好撚近個d人唔玩活動就冇撚得住已經好有問題啦
連Hall最基本方便到學生返學既目的都做唔撚到，重同我講話佢摺既話點都唔會return到
根本hall 莊決定 hall application 個程序唔撚透明已經好撚大問題
只不過咁多年黎個個識hall野既都哂既得利益者，其他識少少既為數唔多，點挑戰呢個所謂「傳統」
係啊講緊你地啊 hku 咁多個 hall莊

轉貼番過黎先

無仙制定仙唔起?

DSE雞特別廢

M Hall係宿舍，唔係舍堂

廢除仙制咋，而家叫佢成間摺埋咩?

舍堂=/=宿舍（佢地話），無左仙制仲點有舍堂教育

每日90～120min搭車時間
番足4年o既毒拎留名

有仙制嘅舍堂教育咪變咗踩j、滴蠟、fing jer囉

呢班人講舍堂教育真係特別好笑

慘

推

有冇現莊可以出嚟分享吓?

照你咁講，全部lsk scs 全部無仙制嘅hall都係宿舍啦，咁咩叫真正嘅舍堂先？有無標準答案